
                      Me sorprendre, y muy gratamente, este drama ambientado en un Apocalipsis zombie por su sobriedad, acción y entereza. Sorprende, por ejemplo, es la primera película de zombies que me ha echo llorar.... en resumen no es una película más de zombies...
        
            